林鄭月鵝真係搞到香港立立亂，大家認唔認同？

絕對認同，佢肯喺6.9收手，就唔會搞到今日咁

條撚樣仲成日公開話某D人搞亂香港，大佬你特首黎㗎，唔關你事唔通關我事？ on77

明明平靜左，又係搞啲野出黎撩啲人出黎

阻住搵食

唔係話100%係佢 不過佢都佔大部分
好多怨氣係積積埋埋 唔係因為一個送中條例咁簡單
佢6月9唔肯撤搞到所有怨氣一次過爆哂出黎

大把垃圾做港奸
做港奸又爭去做第一賣港賊
無料之人變成千古香港賤人、殺人共犯

69 612 615呢三日見唔對路就應該撒回啦 仲死撐

2014果陣港獨開始萌牙
原因831支共落閘 假普選
香港人一直想要既自治權
要既係真普選

無左自治權 梗咪嗌獨立囉
始作佣者不嬲係支共

關咩事
呢場仗今年唔打遲早會打

唔好傻啦，佢扯線公仔黎咋

由六月開始一直打緊中紀委，係曱甴平親兵

係中共搞到香港立立亂，唔好分開中共同港共

係689捧出蒞

咁又未必嘅，但係肯定嘅係佢肯收手就唔會有612，冇612就唔會有五大訴求，亦都冇之後嘅事🤔

簡單啲嚟講，依個係導火線

正解。穴娥根本冇實權，明明就係屎種小學雞搞到一獲粥，上面批冇文化嘅唯一手段就係高壓，可惜香港人唔受

yes,就算運動早期都林奠已經冇決策權，只不過林奠死唔認輸既性格加埋串撚柒柒既咀臉先令大家覺得佢係度搞搞震

中共係大佬
林奠係旗子 警甴推波助瀾
可能林奠真係港獨之母

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

616呀

港亂之母

唔係佢，香港人都唔知自己咁勁！咁團結，咁得國際認同！
唔係佢，香港人都唔知中共同雜種咁癈，中國咁窮，咁需要香港！

話唔到事但又格衰，呢款化學作用成功connect 全世界開始反共

真 支共真係自己攞黎 習帝不斷搞9我地

以前邊有人講港獨 個個都港豬黎 政治關我撚事

我地不嬲都唔鍾意大陸 因為啲人冇文化 上面落後 返大陸又危險 但未到同佢割蓆 甚至地震會捐錢 北京奧運會自豪

習帝上位後真係變撚哂 大白象 國教 DQ 普教中 更加落閘唔俾真普選我地 呢條仆街用佢既極權手法對待一個開放自由地方 我地反抗係必然 就算冇反送中 反抗點都會黎多次 甚至好多次

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)